我認我廢，我想問點樣喺網上銀行申請一萬蚊

如題

Download apps

App/上官網

首先要係合資格人士

Google 一下洗死咩

網上銀行有分行地址

成年狗隻冇份

支國新果啲網上銀行送600比你

💰$10,000 派發申請💰

各位老友，整合了部份銀行🏦的申請途徑

🏦*中國銀行*

🏦*匯豐銀行*

🏦*恒生銀行*

🏦*渣打銀行*

🏦*東亞銀行*

希望能幫到手😊